終於鼓起勇氣去處理背脊暗瘡印 有無過來人

中學嘅時候成日係學校打波出到成身汗
醃成日先到夜晚先沖涼
慢慢慢慢出到成身暗瘡
一直都無正視問題 有時仲會r下去
結果咁多年黎積咗好多印

平時唔敢著露背嘅衫、泳衣 驚嚇親人
到23歲之後用左好多方法 例如 買muji沖涼刷、焦松梘、果酸
暗瘡終於無再出
當中我覺得用exuviance 果酸（用埋中和液） keep住每兩星期做、同埋keep 住最運動、注重情緒健康同埋個人衛生（衫著一次即洗、keep2星期換一次床單同埋吸蟲蟎）係最有效

宜家過左兩年 慢慢都無再出暗瘡，但就留左好多印
連用果酸都去唔到
最近去試做pico去印 美容師不停講話你呢知情況唔知要做幾多次 叫我買住6次先 都要幾萬蚊
佢無乜服務承諾 又無專業意見 我覺得好似一個無底深潭咁

有無人試過做機去到印
睇醫生又會唔會比到應該做咩療法嘅意見我

學生妹打排球？

我以前都爛背 啲印仲難退過面上個啲
之後我keep住用gel plus
依加算白白滑滑 但真係要搞掂晒啲瘡先再搞印
如果唔搞掂啲瘡先 永遠都去唔晒啲印

用開iherb acid 2% 噴。又大支又平

打手

曬到變abc咁 咪唔覺囉

Gel plus 我初期都有用呀，之後就轉左用exuviance 酸度高啲。我啲暗瘡印係成個背脊都有 而且係好深色， 果酸好似都幫唔到我

我本身嘅膚色都係成個abc咁，不過啲暗瘡印都係好覺呀

唔著露背/泳衣咪得 咁就慳返幾皮

咁應該都幾嚴重下⋯⋯紋身囉～～

無曬貨

請問有冇果酸products 既全名？同埋樓主你喺邊度買既

Exuviance revitalizing peel 20%或者30%，記得買埋個中和液，建議初次用20%。我係出面美容院做過果酸療程 （咩cps個啲） 都係用呢隻，不過自己整操作要小心，網上例如youtube/google有好多教學點用，建議你research 下先用

邊度買我就唔特別分享 都係google 下再格價就ok

I know that feel 🥺🥺
我開到都同自己講慢慢黎一定去到，宜家唔想再拖 想做啲激光搞掂佢

人生淨係可以著好似uniqlo淨色tshirt 個領咁高嘅衫 會唔會太無樂趣😭😭😭

你有試過呀?分享多少少

我都想知！

男定女？？